# Provlem 2

Составить BehaviourTree (в виде схемы) для NPC, который в спокойном состоянии патрулирует территорию, по окончанию каждого патруля (окончанием считается возвращение в стартовую точку) NPC может или заснуть на 2 минуты или продолжить патруль. Когда у NPC есть враг, он  атакует его, причем стрелять во врага может, только если у него есть патроны и враг на расстоянии меньше 30 метров. Если патронов нет, то NPC убегает от врага.

## Solution 2

2) BehaviourTree/Images/BehaviourTree.png

![BehaviourTree](BehaviourTree/Images/BehaviourTree.png)

**Примечание:** Есть пункты подчеркнутые пунктиром так как требуют уточнения у заказчика. К примеру стрельба не понятно когда прекращать стрельбу и что делать 
если персонаж сбежал. Но это элементы требующие просто уточнения.

А так же решениев в Unreal:

BehaviourTree/Images/BehaviourTreeUnreal.png

![BehaviourTreeUnreal](BehaviourTree/Images/BehaviourTreeUnreal.png)

**Примечание:** Некоторые элементы реализованы в Task и декораторах но суть кажется я смог передать.